(無圖)文滙報再次贏得美國人掌聲

來源: FB

文匯報好鹹濕

the darker the sweeter.....

唔知係咪畀人屌得多

歧視中國人床上功夫唔掂

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

我仲以為係 不可一不可再 果d friend

有無人認證到？

有冇英文大師？

英文唔好亂用

on9文匯

咁黃人呢？

文滙歧視中國人！

想問下文匯邊版出左篇咁既野出黎

我都係fb見到咋

特刊

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊